推比全世界包括[國難五金]我哋運動嘅初心係咩？

6月9日開始，我哋就一直講不分化，不割席。更何必為咗一件on9 嘅事，搞到係咩都割？

一日五大訴求未全部落實，依場運動都唔可以停，蛋糕一事只屬一［size=5]少[/size=5]部份人嘅錯，唔係一班依然為香港做到買命嘅我地（和勇

今日十月十三日有手足死，有手足消失，有手足仲被拘留緊
唔通你要忘記佢哋為咗香港而失去嘅嘢？
五大訴求，缺一不可
願榮光歸香港，香港人企岀嚟

國難好小學雞

唔好咁講，衝動係可以有但係最重要係識得重回軌道

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

冇fc，但我望係對家搞事
因為正因為我哋仲未分化佢先要做啲嘢分化我哋

自推1

2

3

4

5

6

7